以後每次遊行不要讓前線無GEAR，和理非鳩行每次買物資

睇來以後都唔會完全無衝突，一個月頂多駛三幾百，和理非買少少物資放低，保護義士

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

有錢出錢有力出力